國泰成功幫大灣區航空開路

支那：真係多鳩謝

運房局：港龍航權須交還政府再按機制分配

#港聞 運輸及房屋局表示，國泰港龍停運後航權須交還政府，再由本地航空公司重新申請，並按機制分配。 (10/21/19:16)

KA 已成condom